我真係屌你老母hkbn

真係垃撚圾 日撚日斷線想點撚樣
打機又唔得 好撚on9
日日就叫我重開含撚啦

想問，你個hkbn係經邊個網絡？

same, 成日要restart 個router, on9
用咗兩年，好在十月轉會

我貪平轉左 好撚痛苦

唔識睇

咪撚用 hkbn

笑哈哈，迅流動，詳情，組合詳情，其他資料

smartone

我都成日斷

好撚煩，每晚斷一個鐘
次次都9,10,11呢d時間，但睇pccw嗰邊都有咁情況

換左佢個Wi-fi之後就係咁斷

我都係hkbn，但行中移，所以好順
我就係唔續中移先轉佢，屌佢老母
完約又要搵公司轉